---
layout: post
title: AppleID (USA) + Pandora 
categories: Web-service
tags: музыка лайфхак
img: https://tlgur.com/d/P4kb9kjg
---


**Как создать американский Apple ID на iPhone или iPad?**  

Откройте приложение App Store и воспользовавшись поиском или при помощи категорий выберите любое бесплатное (Free) приложение (в нашем случае это [Pandora](https://itunes.apple.com/us/app/pandora-music/id284035177?mt=8) ).  
Нажмите кнопку Бесплатно (Free), а затем Установить (Install).   
В появившемся всплывающем окне выберите Создать Apple ID (Create Apple ID).  

В качестве страны выберите из списка United States.  

Нажмите Далее и, принимая Пользовательское соглашение, перейдите к заполнению личных данных.  
Заполните учетные данные.  
Потребуется ввести действующий почтовый ящик, на который еще не создавался Apple ID.  
Пароль и его подтверждение обязательно должны содержать восемь или более символов и минимум две латинские буквы — строчную и прописную (большую и маленькую).     
Далее заполните секретные Вопросы и ответы, предварительно.  
Укажите Дату рождения.  
Далее потребуется заполнить данные о липовом жителе США.  
В пункте Billing information выберите None.
Фамилия и имя могут быть произвольными, а вот к адресу, почтовому коду и телефону Apple придирается.  
Укажите (например): City — New York, State — NY, Zip — 10016, Phone — 212 | 682 (и любые 4 цифры).  Снова нажмите Next.  
После этого на реальный почтовый адрес, введенный в пункте 7, придет письмо для подтверждения. Откройте его (письмо может оказаться в папке Спам) и нажмите Verify Now.
После открытия страницы на сайте Apple введите логин (адрес почты) и пароль из пункта 8.  
После уведомления Email address previously verified — радуемся созданному американскому Apple ID.  

Возвращаемся в App Store и на вкладке Featured (Подборка) в левом нижнем углу нажимаем Sign In (Войти).   
Вводим логин (почтовый адрес) и пароль от американского Apple ID.  

Теперь можно скачивать приложения из американского App Store, а также наслаждаться iTunes Radio в приложении Музыка.   

Обратите внимание, что все покупки, сделанные в русском магазине будут обновляться только из него, а американские из американского, соответственно. Обновить приложение купленное в одном магазине в другом не получится.   

**Теперь об использовании приложения Pandora в России.**

У  Вас не выйдет использовать  этот сервис в любой стране, кроме USA. Но этот запрет можно обойти с помощью VPN (я рекомендую [Hola](https://itunes.apple.com/ru/app/hola-privacy-vpn-app-browser/id903869356?mt=8) ).  

Каждый раз перед  использованием приложения от Pandora, заходим в приложение создающее VPN соединение и выбираем в качестве страны Соединённые Штаты.

**** 
Специально для Reign Owl.

**** 
****
  
**powered by [White Prime](https://t.me/WhitePrime)**